沈陣營第三百一十期 - 「講真話、行公義」4月恆指跌穿22000 by 沈大師

入門手印

沈門最高指示

徙置區大堂公告

沈門朝聖區，新入門必讀

月供撚必睇: 師父月供錦囊

必供名單 - 發達冧把

斷供名單 - 跌錢冧把

入貨忠告

大宗商品操作，還看師父

2019近照

沈門墨寶

大家繼續happy等大師兄回歸，新入黎既d j 圖唔該放得好d。

上期post

沈陣營第三百零九期 - 火中取粟時間又到了 by 沈大師

師父

\l/

\|/

香港福地仲可以燒幾耐，隔離十幾萬人中，香港咩都冇做頂到今日都未點爆

家陣支共叫全支復工，地方土共就將唔同省嘅人「遣返」，或者唔比入，認真過癮

地域主義加速

新一輪病毒傳播

\|/ 師父

\|/師父

又變返古時諸侯國咁

肯定喇，支共將大部份最叻嘅醫護調動去武漢同湖北省，除咗北京醫院，我諗地方嘅冇幾多醫護，加埋裝備唔夠，醫院就係最多傳播嘅地方

入醫院就係集中營
集中哂全部病人
死撚哂就無得再傳比人
最簡單解決方法
反正支那人命唔值錢

爆佢老母

開工最麻煩係大廠，以萬人計，一食飯嗰吓冇得戴口罩，好難逐個逐個人分段食，細間幾條友寫字樓就話輪流食lunch都得，幾萬人工廠點搞？

搞到諗起呢個post
準備滅團！支那醫療界四大天團會師武漢

北協和、南湘雅、東齊魯、西華西

Ig又拗腰上！核爆都唔跌

14億人 每日用一個口罩 中國都要收皮

支針

呢幾日支共派戰機環台灣兜圈，有上彈嘅，台灣派F16V陪佢兜圈，又玩恐嚇，如果擦槍走火，支共即刻冧檔

求証，係生化武器？

可能天意
可憐下香港人
尤其見到六月之後既香港

不過香港確診地點開始分㪚咁多區...

sulfur dioxide=燒屍

咁燒好多野都出到SO2既 全部賴落燒人產生就唔公允

有人估計係焚化屍體，有人話係燒醫療用品，可以排除工廠，因為停咗工，交通都唔會，停哂，據報每朝7:00開始到中午通常超過1000ug/m3

究竟係不停燒屍定點，只有支共知道

呢張圖表示早上7:45開始爆錶

外國又干擾國家內政，居心叵測！

楚國肺炎

港版Tesla, HKTV

家陣支境隔離1000蚊冥幣一日，隔離不忘發財，唔怪得咁多生化支衝落香港

人民已經脫貧，呢皮幾野當係碎銀。

據報日本旅遊巴司機受感染食呢兩款藥食返好出院，要等沈門醫師研究吓

另外有條咁嘅消息參考

你知唔知終共hack咗來自三十幾個國家、幾十間 global telecoms 至少七年，竊取了大量 data??

想睇吓點可以阻到終共 track 你？即刻撳入嚟睇:
唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps! (啱所有人用，尤其前線手足)

請大家幫手正評，幫推，避免沉底，P牌推唔郁

香港依家病情重d果d人都會食左邊果隻。

1月27號支共黨媒辟謠北京唔會封城，結果封埋 支共港共嘅嘢，同師父講嘅嘢差唔多，好多時要逆向思維

師父話今日有跌勢
真係跌

疫情憂慮加重 港股或下試二萬七
2020-02-10

香港文匯報訊（記者 周紹基）美國聯儲局警告新冠肺炎疫情或對全球經濟前景帶來新風險，令市場憂慮升溫，道指4連升「斷纜」，上周五跌1%，拖累港股預託證券(ADR)近全線跌，預計今日大市會低開340點，測試27,000點支持力。本港疫情持續擴散，有感染者與親友聚會打邊爐後疑致使家族內出現爆發，或會進一步打擊本港的旅遊、酒店、餐飲及收租股，預計恒指本周或以調整為主。

耀才證券研究部總監植耀輝表示，目前疫情有很大的不確定性，一方面傳出治療新冠肺炎的藥物取得突破，並要求所有內地入境香港的人士強制隔離檢疫14天。但同時，本港亦出現本地爆發跡象，又有確診病人被感染後沒出現病徵，恐怕會令投資者轉趨審慎。

後市料進入一波調整

他表示，大市仍有較大機會反覆回落。他預期，大市於27,400點的阻力相當大，料後市會進入一波調整，短期支持位暫為26,300點水平。值得留意的是，南下資金仍然積極，部分板塊仍繼續有炒作。但植耀輝提醒，當中，醫藥股的短期升幅實在太大，所以現時入市需嚴控注碼。

至於上周建議股民「撈底」的訊匯證券行政總裁沈振盈則指出，港股今個反彈浪已由低位最多累升逾1,400點，再升空間已不大。他不建議大家建淡倉，但若股份已獲利潤，應要趁機減磅。

待調整後再「撈底」

沈振盈又建議，若今周大市很大機會回吐，股民可待調整後再「撈底」。對於今次調整，他預期恒指或會下試26,500點水平。他繼續看好5G概念股，首選京信(2342)，但中芯(0981)累升已多，值博率已不高，故不建議追入。若瑞聲(2018)回調至56元水平，則可考慮低吸。

肺炎疫情除了對股市有影響外，對實體經濟的打擊會陸續浮現。渣打報告上周發表報告，指中國內地肺炎疫情是全球經濟的「黑天鵝」，由於目前中國對全球經濟增長的貢獻達到三分之一，遠高於2003年沙士前時期，預計疫情對經濟增速影響較沙士大。

中長線買科技股

康證投資研究部董事李聲揚相信，銀行股肯定會受影響，料反彈的空間不大，反而航空股及零售股估值已甚低殘，短炒較有值博率。但中長線投資，仍然建議集中科技股，例如騰訊(0700)及阿里巴巴(9988)等，因有關股份受疫情影響輕微甚至有利。

此外，由於外出食飯會面對一定風險，相信外賣餐飲業的業績會向好，故同樣看好美團(3690)。

申萬宏源投資顧問部主管麥嘉嘉認為，資金短期仍看好在線醫療諮詢與教育，以及電商外賣等板塊。至於展望首季，她料內地會加強壓低企業的信貸成本，相信人行會再下調利率及「降準」，反映低息環境仍是今年投資主題。

其實就係大陸某醫生奶左嘢後狗衝去食嘅愛滋藥 Kaletra

有篇公開信，retreet得好緊要，不過我諗武漢P4實驗室有關人等會被滅口，支共唔會公開真相

我驚支那咁10幾架都唔夠一架F16打

轉移視線，根本唔敢打，呢批支共街坊軍遲啲染埋肺炎，打條撚

散批傳單策反北上拘捕習shithole就有藥比佢哋食，即刻搞掂哂，邊使打

3師兄睇埋東網

屌你轉身

03年支共大量殺果子狸
今年支共如果大量蝙蝠，我怕有反效果
蝙蝠一個夜晚可以食自己身體體重3分1嘅昆蟲，尤其係蚊。
蝙蝠死哂，生態唔平衡，我估會出現蟲禍

師父文匯篇文已經唔敢講疫情受控乜乜七七，淆青了

醫返

師父啲嘢，叫人買科技股正路中長線買非支保險股，疫情如果結束支鬼要走資，健康賠償嗰喥諗，X哥旗下嘅保險公司好似冇單獨上市，唔記得係咪加怡？ 咁買1號都可以諗

咁疫情差唔多摸頂了

師父拯救蒼生

我屋企樓下領展個商場仔，有間好多藍屍廢老幫襯嘅酒樓都停業。
攬炒gogogo

中國農業部：秋行軍蟲2020進入爆發階段

remember this?

堅離地城：沈旭暉國際生活台 Simon's Glos World
2月7日上午7:45 ·
【#沈旭暉咫尺地球🇺🇳 】中國夢與WHO（上）：陳馮富珍的前世今生
武漢肺炎全球爆發，世界衛生組織一反常態，先是嚴重誤判疫情的傳播力度和危機，然後又勸說世界各國不要從中國撤僑，再不斷高度稱讚中國的抗疫工作，令世衛在國際社會的公信力大失，再加上被林鄭月娥一類地方幹部用作condom，終於令世衛的埃塞俄比亞籍總幹事譚德塞聲名大噪，一時間，「這位埃塞俄比亞如何得到這位置」，成為國際熱話。

也許是因果循環，譚德塞當選，和我們香港，卻是息息相關。2006年，世衛總幹事南韓籍的李鐘鬱博士突然病逝，十多個國家分別推出了繼任人，當時中國國力尚未如今日強勢，對爭取這位置格外重視，視之為「大國崛起」的關鍵一役。當時的世衛總幹事，是由世界衛生大會的34人執行委員會閉門選舉產生的，可算是超級小圈子選舉，充滿種種國與國的利益交換；由於任內逝世的是南韓人，基於「江湖規矩」，令亞洲國家推出的候選人被看高一線。

當時呼聲最高的候選人，並非陳馮富珍，而是日本提名的候選人尾身茂，中國視他為最大對手。本來在中國大陸，也不乏有力競爭的候選人，例如在國際組織資歷甚深的劉培龍。最終北京卻出人意表的選擇了香港技術官僚出身、資歷比劉培龍要淺的「港英餘孽」陳馮富珍，明顯是精心計算：一個四平八穩的中國大陸候選人，根據當時的投票機制，相信難敵日本專家；但陳馮富珍的「西化」履歷、加上當時還算有效的香港牌，卻有助中國在傳統勢力範圍以外拉票，最終也求仁得仁。關於陳馮富珍的香港身份認同怎樣協助她當選，怎樣強調自己能不偏不倚，筆者曾在國際學術期刊《Asian Survey》有詳細介紹。

陳馮富珍的首個任期內，口碑其實尚可，也有不少動作刻意和北京保持距離。但世上沒有無緣無故的愛，何況是一國外交，有了陳馮富珍擔任世衛總幹事，對中國自然不會沒有好處。最明顯的例子就是她配合了北京對台政策，強調世衛要根據「一中原則」的內部備忘錄「依法辦事」，先是在馬英九年代配合北京統戰，讓台灣以觀察員身份參加世衛，然後又在蔡英文當選後將台灣除名，這是為甚麼今天台灣得不到世衛保障的原因。經歷武漢肺炎一役，世界各國紛紛為台灣在世衛的身份發聲，世衛怎樣演繹那份備忘錄，肯定成為一場外交角力。對北京而言，陳太另一大政績，就是任內承諾支持「一帶一路」建設，無形中為中國日後在第三世界的衛生相關工程大開綠燈。

陳馮富珍落任後，成為政協常委，還要是極罕有的七十歲超齡新任常委，可見北京對她的「高度肯定」。但自此中國洞悉了世衛內部的遊戲規則，也就是國際組織的遊戲規則，不斷依然葫蘆，推舉出中國籍或友好爭奪不同國際組織領導位置，國際社會一直不太留神，直到這一役，才有如當頭捧喝。陳太當選時，香港牌確實為她得分不少，但此後北京對港態度大變，再推出前香港警務處長曾偉雄競逐聯合國公職時，香港牌卻由「國際公民」變成「忠誠勇毅」，橘逾淮而枳，莫此為甚。

明報，2020年2月7日

先唔講支那d假科技股
納指全指標ATH, 超越左2000......
美科爆時以為支科唔爆?

哇屌 師父又著間條戰衣

如果開口講疫情....

大師指點江山
不要問 只要信

你覺得共狗識呢啲野咩，知都唔會理

如果秋行軍蟲識帶病毒周圍走會點

古語有云
兵來將擋，水來土淹

原來古人既智慧就係如今既支那人

1137香港電視市值 正式超越TVB 511

寶爺又贏

支共只要唔影響主權, 一向好認同多難興邦, 呢個概念

食物鏈一層疊一層
當一類動物比人滅絕必然會影響到其他動物
最後牽連成個生態圈

出面個個都係到踩brkb

We'll never make Huawei 'safe'. It must be stripped from UK networks as quickly as possible
IAIN DUNCAN SMITH

岩岩77台大師話自己成手好倉同Call

美帝有外國代理人法例，支共繞過法例利用媒體向美國發佈假新聞，價值觀

姐係brkb入得過喇

巴郡有幾時係入唔過

連燈仔吹捧嘅時候入唔過

Cfu著間條老西，節目推介12839

又燈 想入貨啊

所以連燈仔從來唔會吹捧巴郡

屌鳩佢, 今朝至話再升空間有限, 而家又成手好倉. 佢係咪錢多得滯

藍屍講既fb google其實一樣係監控人，收集數據，呢樣又係駁唔刀只可以佢冇支共邪惡政權行為

袋底

咁大個澳洲都學唔到抵死

呢個又係好常見o既詭辯
好多藍絲都話如果o係外國
班狗一早開槍打死你
但分別係外國係民主政府
有咩野發生市民都可以用選票推翻, 但支共係極權政府
同理, google同fb都係美國公司受到美國法制監管

fb google可以告鳩佢，支共嘅點告？

同隔離一樣，日本隔離你嘅話會好放心，支共隔離你搏命反抗係正常，鬼都知日本會醫你，支共係殺你

唔同地方嘅監控其實一樣，雖然都要小心google同facebook嘅邪惡，但始終有制衡

點講好呢

雖然所有政權都會做啲dirty job (nsa都會偷偷backdoor嗰啲啦)

但程度總有輕重之分

硬要說天下烏鴉一樣是思考能力薄弱

支共QQ嗰啲係收集數據監控人民各樣行為同自由，fb google呢啲公司收集數據喺商業用途，差好遠喎！

根本就係詭辯，有得告上法庭點同？

師父視錢財如糞土

美國係有底線嘅黑社會大佬, 交足錢聽聽話話就得

支那係貪心變態癲佬, 交錢聽話都冇用

臭蟲嘅廢老
屌豬扒同屌靚女又唔見佢地"咪一撚樣"

視煙頭如珠寶

FBI 都會屈你CP
講到尾都係講個信字, 人地呃得你開心, 心甘情願俾人監咁解

一樣有塊閪

支共自己嘅火葬場數據，開24有數計

支那電力

支共下季GDP一樣有4%增長，靠起醫院集中營同火葬場開工率

殯儀之星, 發死人財

又搞咗個新嘅，reported abuse please

Reported

支那累計病例聽日就打龍頭位

如果到時消滅唔哂變種無效咁點算

【武漢肺炎】上海宣佈「封城」 中國4直轄市全封閉式管理

上海都GG

我聽過一個講法，目前其實係冇藥可以100%保證醫好，部份醫好咗嘅可能係症狀輕，自身免疫力強戰勝病毒，就算自己隔離食任何藥或者都會好嘅

變種其實一路進行中，你睇好多病發已經唔止14日，係19日到廿一日，由最初專殺廢老到後嚟嬰兒感染，再到後生同中年，由亞洲人到歐洲美國人

咁其實已經係變化緊，之後藥物冇效唔奇

屌

北京上海都收皮
含指都係唔跌

上星期五仲喺個節目度認屎認屁
屎蟲蔡康年和應
小兵真係功力深厚 咁都頂得順

係時候入福壽園

托 托 托

要個個地方起先得喎

【武漢肺炎】康復者出院後再檢測病毒呈陽性，北京專家：康復病人情況反覆，出院後最好再隔離兩周。

新冠肺炎中國確診人數截止2月9日晚上十二時為40,171，死亡人數共908，而內地治癒個案超過三千多宗。中國內媒《北京青年報》報道，中央指導組專家、北京朝陽醫院副院長、呼吸危重症專家童朝暉在武漢支援新冠肺炎疫情救治，他8日（上周六）參與病例討論時表示，即使病人康復出院，也應自行隔離兩周。

截止2月9日，國內陸續有超過三千多人康復出院，但有痊癒者出院後再度發病且檢驗病毒再次呈現陽性，因此建議患者出院後應繼續隔離2周。此外，有調查指出，武漢市首批確診病患中約4成是在醫院感染。

據報道指，會議對兩名病人的情況作出分析，其中一名35歲的女性患者入院時有乏力、發燒等徵狀，最初的電腦掃描檢查顯現出磨玻璃影像。另一名30歲的男性患者入院前已經發燒十天，並在呼吸時有胸痛的感覺，其後在進行電腦掃描檢查時，肺電腦掃描影像的變化表現為更多間質的改變。

然而兩名患者兩次核酸檢測均為陰性，據第五版診療方案，對於出院和解除隔離的標準為：體溫恢復正常3天以上，呼吸道徵狀明顯好轉，肺部影像學顯示炎症明顯吸收，連續兩次核酸檢測為陰性（採樣時間至少間隔1天）。

童朝暉表示，因核酸檢測在技術、採樣等方面的局限性，導致了檢測結果存在「假陰性」的可能性，因此才有了臨床診斷病例的概念。

童朝暉說根據先前治療SARS病患的經驗，「當時一般是21天後出院，胸部CT影像呈現吸收的狀態，比較踏實」。他也認為，患者雖然兩度檢驗呈現陰性可獲出院，但由於檢測可能在各種方面出現瑕疵，導致檢測結果存在「假陰性」的可能性，因此建議出院病人最好再自行隔離兩周。

對於新冠肺炎痊癒後是否具有傳染性的問題，童朝暉表示，SARS病毒和新型冠狀病毒是85%的同源，抗擊非典時檢測，抗體能在體內持續6個月。根據這種研究結果推斷，病人體內至少6個月是有抗體的，他覺得病人這6個月以內不會再得此病。

Source by 北京青年報

Text by Medical Inspire

而家係個個起隔離營

領導已走！

李自成攻破北京，當時瘧疾橫行，官兵好多賴嘢等死中，冇戰鬥力

支共老閪唔報街坊軍幾多人中招

飛雲

發神經，價格管制有黑市，或者冇供應，完全弱智

而且你點監察？ 又玩舉報？

1個平均傳2.2個人計，當佢有2百人帶毒入香港都死得，on撚9嘅港共

世衛專家本周赴華 盼美CDC成員同行 未見深層合作 中美現抗疫羅生門

急走係就做爛市叫價10000蚊呎

肺炎確診價

twitter已確實由加拿大專家組帶隊，除咗加拿大好呃之外，可能部份成員滲透支共嘅人

冇力摺被了

上星期我都真係頂佢地唔順
最終響應師傅呼籲
唔啱就聽咪撚聽

咁講法有2個可能

1. 空氣傳染 - 經中央冷氣系統傳播
2. 遊輪上三餐都係自助餐，食大鑊飯，經由接觸/食物污染傳染

點解世界夢號咁都無事

難明

Hktv升3成
好後悔星期五放晒

世界夢號仲要係隔離緊可以周圍放風同食自助餐
鑽石公主號係困喺等房送餐

小兵星期五同星期二兩個人黎

就係困喺到所以中招

支共電影<大明劫>

o係日本停o係到架郵輪今日又多60個人中左

第2）點

所以香港有好多酒店都停自助餐了

大型クルーズ船、新たに約６０人の感染を確認

新型コロナウイルスの集団感染が起きている大型クルーズ船で、新たにおよそ６０人の感染が確認されたことがわかりました。クルーズ船の感染者は、あわせておよそ１３０人に達することになります。

横浜港に停泊している大型クルーズ船「ダイヤモンド・プリンセス」について、厚生労働省は９日までに乗客乗員７０人が新型コロナウイルスに感染していることを明らかにしていますが、関係者によりますと、検査の結果、新たにおよそ６０人の感染が確認されたということです。クルーズ船の感染者は、あわせておよそ１３０人に達することになります。

乗客乗員への感染拡大が続いていますが、加藤厚生労働大臣は１０日の閣議後の会見で、クルーズ船に残るおよそ３６００人の乗客乗員全員に、下船前、ウイルス検査を行うことが可能か検討していることを明らかにしました。（10日13:11）

而家隻船總數共130人中左招

done

所以話响office做野戴口罩先最緊要，响街通風反而仲好啲

維達19個幾唔買，而家揼春

你咁講5蚊唔買1137叫咩

唔係澄清唔封咩定記錯左

冇錯 只有一種方法
政府買晒再合理價出售

共產真好

等美帝救世

【大師睇市】後市不宜看得太淡
02月10日(一) 12:43

訊匯證券行政總裁沈振盈表示，上周已叮囑大家，港股短線升幅已多，未到時候追貨，至於早前已撈低的投資者可睇倉位作中線部署。

至於今次回落會否下試約26,000點甚至以下？大師認為機會不大，雖然香港感染個案或會增加，但內地新冠肺炎增速似有減慢，恐慌性或會減低。他建議投資者毋須急於買貨，要觀望內地復工情況及疫情發展，一定要進退有道，輕倉者可逢低買貨，至於持重倉的投資者可酌量減磅，或者用指數淡倉作對沖。他又指，現時情況雖不至於「all in」的時候，但亦未至於悲觀到「一股不留」的，如有5G概念股在手可繼續坐貨。
－－－－－－

完完全全係瘟疫公司d船.......
然後香港腿張開 世界夢號已解放生化武器
完全演繹有升科技同冇升科技

唔係大多數病都應該係咁咩
西醫開藥有時都係殺唔死
比你食有睡意o既藥等你訓多o的覺增強抵抗力先殺得死

師父為疫情作出重要批示
請聖物圖出場

6m

60萬考慮下

磨墨!!!!

師父無限轉身真係好難觸摸

陣間又整單打邊爐出黎一傳十

屌，又要磨墨

封城唔係理應停埋市

所以除非核消毒
否則老貓drop to zero唔會發生
跌到咁上下就永久停市

可能某啲大家族擺大壽，一野就幾十圍

6百萬先果3百幾呎，師父攞嚟當砲房都嫌佢細喇

咪就係，一傳十禁睇少師父

由31xxx升到40xxx
師父都可以話增速減慢

我地對cfu公道d 用官方假數比較下
3號到7號4日增加左13985單確診
7號到10號3日增加左9012單確診
相差1日 相差4973單
如果聽日新增少過4973單cfu嬴架

reported

師父啲嘢on99，如果肺炎增速減慢，仲使乜封北京上海？ 唔使睇數字，病毒唔會吹水，用感染數迫到支共唔封唔得

淨低廣州深圳宣佈封城嘅啫，其實已經封咗

日本隻船都成百幾人
隨時唔止因為未驗哂
香港o個隻點會冇人中唔好玩

中國１月ＣＰＩ漲５﹒４％超預期
// 食品價格上漲２０﹒６％ //

隻新病毒叫做「武漢肺炎」「武漢沙士」「中国肺炎」
因為指名道姓唔好聽，影衰支共。
Who受支共控制，所以幫手改名，叫隻新野做「新冠肺炎」

屌你老味，沈鳩頭又跟支共口吻，根撚住叫新朵。
仆街，死肥佬好撚瀨共

因果既野黎得好快
岩岩就研究到隻肺炎唔一定攻個肺, 個腎都係目標
到時可能係個肺冇事, 但照個腎花哂, 咁點算好

下一隻呢? 真新冠肺炎?

威力加強版，完全版，Ultimate

「肺炎」呢個term根本轉移視線
明明早已見攻肺、心、腸
衣家仲攻埋腎 cls…

最好佢就奶多d

奶到雪雪聲

實在唔明點解a 股咁都可以由低位倒升40點

因為係a股

鍾南山將個龍門搬完又搬
仲話專家喎
召喚嘉湖山莊林太.jpg

知真相都唔敢講啦

李文亮咩

［待FC］FBI情報人員指出武漢病毒超過280萬人感染

鍾意呢個思路

屌你老味死港共

師父話疫情增速減慢原來係咁解

有勞

有無source 或者 link

真實情況不敢想像

國務院：新型肺炎統一稱「新冠肺炎」 英文簡稱NCP
2020-02-08 HKT 15:42

除了肺部 腎臟也是支那武漢肺炎病毒攻擊目標

同場加映

［待FC］FBI情報人員指出武漢病毒超過280萬人感染

真係加2個0係後面

Cls

下次再爆發既時候
又叫翻新冠肺炎

個「新」無限loop

當17年過去 非共型還是非典型嗎?
10年後新型冠狀好撚長唔想打
仲係唔係新?

突然我又諗起德希達的difference

有冇公司番工探熱係探肛?????

老母面唔出燈post

姐係大鑊到燈唔到

個post入面對廣告咩事.......

禍不單行！支那四川大規模爆發曾「禽傳人」H5N6禽流感疫情

四川流感

陳同佳又可以遲啲先去自首啦

而家好似玩三國志咁, 成個地圖又蝗災又瘟疫

(中共禁映) 南韓電影贏奧斯卡, 中共小粉紅怒屌"左膠"泄憤

小兵完全唔想理大屍咩中醫好過西醫

師父話萬金油能醫百病

驅風油塗患處能醫性病

港新增兩確診新型冠狀病毒個案 食衛局籲戲院、卡啦OK等停運

咁班瀨共戲子點撚樣算, 大陸已經停撚哂, 連香港都唔上得畫

想睇Alexandra House同MOKO都close 14日
d名牌

下個360?

又打保齡

"<武漢肺炎死亡率不是2.1%？>
截至今天 武漢肺炎(NCP)
確診人數及死亡人數已超越03年沙士

我原本並沒有打算寫關於2019-nCoV的科普文，原因係術有專攻，我在中大港大研究院諗的是抗藥性細菌及真菌，工作上主要負責病毒的檢測工作，病毒流行病研究只是一小部份。但由於在業界 又或新聞報道中 聽到/看到有市民/同業對武漢肺炎死亡率的關注，所以特別寫下我對武漢肺炎現時死亡率的理解。
網上流傳一篇文章及統計圖，圖中指出武漢肺炎的死亡率多日維持在2.1%，笑指病毒也懂大數據、把死亡率維持在某個百分比，行文中透露對中方公布的數字抱有懷疑。在我看來，我並不執著數字/計算的真確，反而我較希望大家能了解到所謂2.1%死亡率，其實並不代表100個感染的病人，大約會有兩個病人不治。事實上，參考圖中官方今日公開的數字，是37251個人受感染，812人死亡（所謂2.1%）、2684個人康復，裡面其實還有 37251減812減2684等於33755個病人生死未卜。

何謂真實死亡率？參考維基百科裡表列關於沙士的死亡數字： )。 這個死亡率才真正顯示出沙士的致命性，因為計算的時候，所有沙士病人已經康復或離世。特別需要注意的一點，維基百科的列表特別指出了沙士全球死亡率不包括中國的話是15.3%。沙士在中國的死亡率為7%。相較於香港/台灣/加拿大，中國沙士死亡率都少近一半，統計數字上的有著明顯差異。死亡率的差異或存在於幾個可能性：1）中國市民較不易被沙士致死；2）中國大陸治療沙士的成效較其他地方高；3）中國與其他地方報告的死亡人數存在方法/歸類上的差異。(我並不在此探討哪原因有較高的可能性）

我曾經將武漢肺炎病毒2019-nCoV 與2003年香港沙士病毒作基因排序比較，兩者相似度為大約八成，直至現時為止，大多研究指出2019-nCoV 與SARS 傳播方式、感染機制、致病原理甚至治療方向都非常相似，所以縱然我衷心希望仍在與病毒搏鬥的33755位病人都能悉數康復，但我們真的不要錯誤認為武漢肺炎只有2.1%的死亡率(當然，2.1%比較起流感已不低)，反而我們應嚴陣以待，將武漢肺炎當作可以有17%死亡率的病毒來對待防疫抗疫。
#從研究院跑到前線，體會到了死亡率不只是一個數字、樣本化驗也不只是一個結果(result)，而是一個個經過我們手中的生命。

武漢肺炎數字來源：

CUHK Secret

低處未算低
好似近排停左按保 5-6m樓都做唔到9成

早幾日先燒完今日就中

條肥鳩頭真係無腦親中瀨共藍屍大中華大漢主義者

怕佢唔奶支咋

補習、興趣班之類都應該停啦

師父榮光

G子兄

美心證實2員工確診武漢肺炎 旺角及中環北京樓停業14天

個保齡球越碌越遠

話時話

香港都未戒過一日嚴

人地就鎖國咁款

習帝自疫情爆發後首度到北京社區了解防疫工作 以證離開傳聞

庚子年，無剪指甲，無西狩，無去西安食玉米？

賭仔廢老末日
【武漢肺炎】紅磡觀音廟取消借庫活動

X2

仲未死

個市仲有2萬7 吹漲

最緊要師父識瀨、唔好瀨錯邊，唔係就世界末日都似

肥佬實奶到支爆嘅

瀨到爆，小弟甘拜下風

吉村卓喎話曬！

支共為左保住經濟唔冧，瘟疫期間，公司企業可以分期交水電煤

死托著，個雪球再滾大d

生意淡薄，不如賭博

同師父借庫咪得
第時坐埋一條船

滾左好耐都唔肯爆

排晒長龍, 人多嘅都唔去,食炒價藥房28~30蚊個,真係手頭唔夠用咪食炒

廢老只為眼前利, 永遠不問是非,死晒就啱

所以我話黃店唔使做好人, 根本呢類人幫佢係嘥氣嘅

班美股黨好撚癲
Strong hold
有排升
做乜美股都要轉

當我有錢唔識搵啦

你試下過幾日林奠派個口罩俾佢，佢喺垃圾桶復原返張相啦

呢啲陷家剷係要瘟疫至會收到佢

各大快餐店停售火鍋

咁郭富城仆街了，冇野食

啱,咪話我冷血, 呢類廢老就係港共基礎嚟, 唔死冇用

打邊爐高危,時間長,室內空氣唔留通,中招機會高

印度「七百人住武漢」沒人感染！全健康回國，網驚：接下來買爆印度咖哩

痴線點解可以咁
認真飲恆河水可能真係有用

唔怕！一個人一間房咁食
做得好就係下一間一蘭

一蘭香港好撚難食

中央冷氣, 如果真係空氣傳染,一樣唔掂

冇冷氣整把風扇吹吓可能得

人地由細飲到大，莫講武肺，伊波拉都有抗體
淨係得你強國人食元素表大咩

日本嘅都不外如是,喺大阪食過,仲唔夠我住酒店樓下橫街細細間嘅好食

一蘭本身食過三幾次就厭
只係覺得可以學下佢既 partitioning

係日本食拉麵要走橫街小巷先有真美食，通常少遊客去又多人排隊都幾好食。 至於頂級美食通常都要係港區銀座先多，都幾貴下，不過服務一流

食一蘭應該都係貪佢24小時
如果半夜三更肚餓而附近有先會食

am730

南亞人去邊都自成一國

Tesla準備升空

屌拿星

關注立場美術部精神健康

呢d作品埋就係發洩途徑
唔出果陣再擔心

有沒有師兄係地鐵度一聽到we7電話鈴聲就會周圍望睇下邊個大陸人。

非州飢民表示餓到細菌病毒都同你消化做蛋白質

回力鏢真係好準

證明要積下口德多啲讚吓我哋偉大嘅師父
唔係一間到我哋中回力鏢

中間有無名？ig

完全同意

立場同蘋果美術部鬥take得多嘢返工

[鏗鏘集] 滯留武漢港人：相比03年，中國政府算進步，透明度提升

你可以唔使番黎喇

HA Normal Secrets
大家一齊舉報呢個五毛fb

冇搭黨鐵好耐

醫院搞咩陸續有病人陽性
係唔係時候關注院內爆發
8A病房歷史

冇facebook account幫唔到手

梗係即刻捉佢番香港受下啦，响日本咁撚過癮？

岩岩將軍澳醫院...
每日望下NEWS, 好似日日有咁
我都分唔清係入左院等結果定係點

首先要頂得順河水

中完美心中富臨
係咪藍屍谷聚餐

最好中埋啲死差佬啦

小學雞習種被量體溫，但係度手

乜鬼野黎

日本郵局終於肯ship我批罩 就快頂唔緊了

一定唔會發燒

大師喺邊到講過4月恒指見2萬2？

美股幾時大回呀

from 支共文匯報

沈大師估市 「財多身弱」豬年港股繼續熊

去年準確預測狗年股市「由牛轉熊」、揚言「一股不留」的訊匯證券行政總裁沈振盈，認為豬年都難望「熊去牛來」，恒生指數4月份有機會跌穿22,000點：「豬年出現的只是熊二反彈，並非回復真正牛市，當然熊市二期的反彈力不俗，但只是鏡花水月，到2020年庚子年，港股才會進入熊三，完成整個熊市進程。」■香港文匯報記者周紹基

回顧剛過去的戊戌狗年，受累美聯儲加息收水、英國脫歐、中美貿易戰，以及全球經濟放緩等衝擊，港股先高後低，恒指大跌約3,000點或10%，股民哀鴻遍野。踏入豬年，不少股民都希望否極泰來、「熊去牛來」。人稱「沈大師」的沈振盈，去年預測股市神準，指出狗年是「身弱缺財」的一年，股市全年下跌為主，不要期望內地有利好政策出台，北水也是撤走多於流入。他自己更全面看淡大市，且已「一股不留」。結果其預測全中，恒指由踏入狗年的第一天已大跌356點，首周更勁跌3,094點，揭開了狗年進入熊市的序幕。

對風水術數也素有研究的沈振盈日前接受香港文匯報訪問時，再就豬年股市走勢作出預測，指出豬年立春八字的日柱屬「水」，惟整個玄局屬「水」的元素非常弱，屬「財多身弱」格局，但由於日月柱的「寅」及「申」對沖有助力，豬年亦出現「食神生財」的格局。

「食神生財」 上半年續尋底

所謂「食神生財」，即是要付出巨大努力才能生旺財星，他解釋：「豬年的宏觀經濟差，全球底子疲弱，要多國幾經辛苦出招，才能催谷經濟，而寅申對沖的力量要下半年才能展現，故港股也要踏入下半年才會出現顯著反彈，上半年仍在尋底格局。」

各國出招救經濟 下半年反彈

沈振盈模擬豬年走勢的大概，預測上半年中美等國家，都會各出奇謀「救經濟」，大量政策出台，將應驗「付出巨大努力才能旺財」這情況；股市下半年造好，很大機會升至豬年尾，但「財多身弱」格局未改，預示在各方經濟政策匡扶下，最後仍可能徒勞無功，股市亦在鼠年步入熊三。

事實上，內地近期已經頻頻出手，包括降準、推出振興內需政策、內銀定向中小微企放貸等措施，試圖刺激經濟救市。但沈振盈認為，即使中央襄助，效果也難以跟以往比較，故香港受惠程度始終有限，豬年即使「小陽春」，也只是表面繁榮假象，股市迴光返照，第三季後始現強勁反彈浪。

跌至22000關 把握時機撈底

「至於今年上半年，港股會先行尋底，有機會跌穿22,000點，並以4月份市況最差。」他提醒股民在恒指跌穿22,000點後不宜再沽，反而要把握機會在20,000點至22,000點建好倉或買入超值股份，博第三季港股反彈。

「因為自8月8日立秋後，8月為壬申月，9月為癸酉月，包羅『申』及『酉』，這兩個地支均屬『金』，期內運勢最佳。」他估計，8至10月間港股反彈至28,000點應無問題，但如果恒指第二季要跌至20,000點才見底，那下半年恒指只可反彈至26,000點。

問及為何預測熊市還會持續至明年，沈大師說，其實自2009年美國大印銀紙救市後，股市一直都向上行，縱使港股在2011年及2015年大跌，但大方向並未改變。港股最終在金融海嘯爆發後10年再創新高，牛市已延續了多年，如今步入熊市，歷時3年其實不過分。

「特別是2020年庚子鼠年更需特別小心，120年前的庚子年遇上八國聯軍侵華；60年前庚子年蘇聯撤走所有駐華專家，令國家經濟休克，當年內地又正值天災，真正流年不利。」他說，明年美國大選、日本擬修改和平憲法等，不單會令地緣政局大亂，股市出現大動盪的機會也相當大。

眨吓眼就跌轉升

買股票咁多年
唔怕坐貨
最怕係錢太易賺

狄波拉

【HEALTHOGRAPHICS】新型冠狀病毒是如何複製的？

有似好有道理咁
細佬我要向你地多多學習

歷史高位高位 真係好難買得落手

咳幾聲就驚 唉

點解？

又有人中咩？

又黎聖喻濟後一年

半夜開記者會

#深夜突發

衞生防護中心總監會見傳媒

衞生署衞生防護中心總監黃加慶醫生、環境局副局長謝展寰和香港大學李嘉誠醫學院微生物學系傳染病學講座教授袁國勇教授（二月十一日凌晨十二時四十五分會見傳媒，匯報新型冠狀病毒感染個案的最新情況。

0045都要出黎開記招，好似好嚴重...

另外，據哨兵group指，陳帆都到咗現場。

正月先過左三日就黎料, 師傅神機秒算

夜媽媽都要磨墨

岩岩cfu先話緩和
聖物圖不得了

【緊急疏散逾百人】長康邨康美樓疑U型渠播毒 樓上樓下齊中招 或淪港首棟疫廈

先唔講滯後經常中
今次6派風水同批4-6月仆街
問題新曆定農曆

又係U型渠

其實而家唔應該走
佢地而家全部都係懷疑個案
應該喺入面隔離

透過 HKG 分享一則貼文：長康邨同幢大廈再增1宗確診個案 防疫專家到場疏散整幢大廈居民

隨時今年9月都搞掂武肺，連票都無得投
又可以永續民賤聯

都未搞掂

澳門

青衣一般, 幾時到西九上蓋?

諗起barry Lam , 話事話呢排個回力鏢好勁, 藍絲要小心

\|/
上香先
呢排啲post又行快咗喎

多得生死符姐
不過支共作惡多端，晨早就要嘔返突，師傅有靈，快撚啲滅佢黨

quote][/quote]

由支共嘅講法，潛伏期並唔係支共終南山講嘅24日，有病例係40日之後確認中招，終南山支共學棍嚟嘅啫

FBI通緝支共街坊軍駭客

師傅早晨\|/

呢個時候仲自拍

支共總領使喺俄羅斯隔離14日

On the Origins of the 2019-nCoV Virus, Wuhan, China

James Lyons-Weiler, PhD – 1/30/2020

UPDATE – 2/9/2020 – IPAK HAS CONDUCTED FURTHER, IN-DEPTH STUDIES OF THE GENOMIC AN PROTEIN SEQUENCES OF THE 2019-nCoV CORONAVIRUSES AND THEIR RELATIVES AND HAVE COMPELLING RESULTS OF A KEY SIGNATURE USEFUL FOR IDENTIFYING A PARTICULARLY PATHOGENIC CORONAVIRUSES LINEAGE. GIVEN THAT WE HAVE FOUND THIS SIGNATURE, A FUNCTIONAL MOTIF FINGERPRINT, PRESENT IN THE HK-3 CoV FROM 2005, WE BELIEVE THIS EXONERATES RECOMBINATION IN THE LAB AS A SOURCE OF THE VIRUS. THIS DOES NOT EXONERATE ACCIDENTAL RELEASE, HOWEVER. WE ARE WORKING TO PUBLISH OUR FINDINGS.

IN THE INTEREST OF TRANSPARITY, WE ARE KEEPING THE ARTICLE BELOW AS ORIGINALLY PUBLISHED FOR POSTERITY AND PROVENANCE. – JLW

—

RECOMBINATION technology has been in use in molecular virology since the 1980’s. The structure of the 2019-NCoV virus genome provides a very strong clue on the likely origin of the virus.

Unlike other related coronaviruses, the 2019-nCoV virus has a unique sequence about 1,378 bp (nucleotide base pairs) long that is not found in related coronaviruses.

Looking at the phylogenetic tree recently published derived using all the full genome sequence, we see the 2019-nCoV virus does not have clear monophyletic support given the bootstrap value of 75 (Fig 1).

全文

支共通貨膨脹率又作數

支共搶口罩搶到咁，想開工都難

其實想寫篇文講下state failure, 因為以前讀書讀好撚多。但真係懶寫，一寫就上萬字

睇黎hyperinflation越黎越近

師父\|/

\I/

[大撚鑊] 台灣一家四口經赤鱲角轉機 全家中曬

轉個機都中到呢吓黑仔

而家有一個難題，究竟去唔去飛髮定由佢長落去？ 洗頭飛髮要除口罩近距離接觸，如果前面剪嗰個有病毒/飛髮佬有病毒，隔都冇得隔

頭唔使齋剪都要諗緊呢個問題，自己有把電剪，係咪叫老婆剪到柒頭咁算

同感，過多兩個禮拜先

鏟哂佢留幾個月之後長番再剪

過去週末以身犯險剪左
髮型師仲話剪短少少

再長啲時間，香港回復80年代長毛飛打扮

頭髮長撚到

如一個月剪一鑊，未控制到疫情前每個月搵命搏一次

星期一去左剪，無人
同個髮型師傾計，佢話d客帶住剪同洗

好彩早兩日飛咗個靚髮，仲要係西班牙妹

通街都F4, 一係就通街都光頭

剪左起碼兩個月後先再諗

得咩？ 剪到耳仔嗰位比較麻煩

西班牙兩大特產: 烏蠅同流感

佢話拉開少少剪，同埋佢都有帶罩

死人林樓都要升

吉利（00175） 發布公告，公司管理層正在與瑞典汽車品牌富豪集團（AB Volvo）的管理層進行初步討論，以探討通過兩家公司業務合併進行重組的可能性，並擬將合併後的業務，於香港及斯德哥爾摩上市，以使其能進入資本市場。

無計啦，如果咁都中，命水嚟嘅
問佢¿Cuánto cuesta?個感覺好奇妙
食咗好撚多嘢波餅

諗緊要換個外科手術口罩搏一搏，過多一星期睇吓社區爆發嚴唔嚴重，嚟料就扮玩rock留長算數

好似matrix咁，我地食左紅色藥丸，股市食左藍色藥丸。

依加唔剪就隨時4/5月先有得剪
到時果啲天氣太長好辛苦

留長紮起佢

最後手段可以自己剪，剪衰左帶冷帽

師傅又話我哋誣捏佢啦屌！

周一（癸未日）：天干屬水地支屬土，土剋水之局，反覆偏軟，出現跌勢。
周二（甲申日）：天干屬木地支屬金，金剋木之局，先升後回。
周三（乙酉日）：天干屬木地支屬金，金剋木之局，走勢向好。
周四（丙戌日）：天干屬火地支屬土，火生土之局，持續向好。
周五（丁亥日）：天干屬火地支屬水，水火交戰之局，略見淡勢。

升

開舖果下剪

citibank死app屌你老母

染婆講野
準備千跌

支那死1000人
破42000宗

香港康美樓 07室，相隔10層 = 淘大翻版

又中

未回喎

X2
唔敢剪

打麻雀打邊爐都中，dllm, cls

呢隻野根本係攞黎團滅既生化武器，芝麻人正仆街

竟然唔係新年前剪

如果潛伏到24日再多根本冇得防，又冇明顯病徵

搵條女幫手剪

比支那公佈嘅武肺確診個案先到龍頭位

[長康七號] 有4名七號住户有病徵

愛支犯眾怒！全球金主收水 WHO急求7億抗支那肺炎

支共冇錢咩
明明有千幾億托市

咁𨶙快

早又唔封
等到社區爆先話冇意思

叫緊我地唔好再話醫護罷工黎blame the victim

小支支話受害者要外國呵呵，就等如技安自己受傷都叫叮噹拎萬能藥囊啦，重要打埋大雄阿福出氣，唔通自己俾錢去藥房買膠布咩。

屌你老母，佢叫呢一帶一路朋友還多期息未得囉。

北韓上次咪提供咗經濟援助

乜唔夠咩

呢個係技安，唔係出木杉。有錢如阿福都係自己show off 玩具都唔俾你玩。

況且技安靠搶番來既，你的野就係我既野，我的野都係我既野。

江蘇醫療隊馳援武漢，結果所有醫療物資被扣押，醫護屌鬼‘係咪叫我哋送頭’

上幾日未四大天王會師武漢，咁快就散水

見到佢個閪樣真係想將佢分屍

開個acc叫返佢地勿做逃兵

是勇者 不必怕 飛過日本剪頭髮

買個clean room叫髮型師入去剪
你唯一要擔心就係個髮型師已經中咗招

長康七號 好題

篇新聞講
日本溫泉旅館係咁收到日本人打去予約時問有冇支國人book房

客「請問有冇支國人有予約」
職員「有」
客「咁幫我取消我個booking」

職員「我地旅館冇支國人有予約到」
客「而家冇姐, 假如我約左之後有支國人約左點算
都係幫我cancel」

職員「我地旅館冇支國人o係到住
不過有香港人早幾日o係到住過」
客「都係幫我取消喇」

都係拿拿聲做台灣人先

今次要手持bno黑服先比你入閘

大陸做數做到疫情受控，好快就會話外國新增感染唔撚關我事。

半年冇剪, 諗住1月中去完旅行剪, 返到香港已經講緊爆左出黎

點知支溫度計係咪真野？
支野原來係真槍，咪比人head shot?

重有冇師兄手持樓寶號

傻仔先持有港股

西灣河第五單喇! 社區爆發喇!

黃埔,灣仔,青衣,西灣河
之後到邊區

好耐無聽呢個term

打邊爐一家燒埋美心同富臨
真係冥冥中自有主宰

呢個時勢仲成家打其實應該係覺得疫情吹大既藍屍，咁佢地自然會去美心富臨

唔係，佢地直頭係美心同富臨做

回力鏢好準

前排蝕住走，唔好留戀

富臨都有? 噢，係巧合定點呢

陶源 富臨旗下
你當唔當佢係

人地真心藍，基層果班覺得大陸屎都香。放假返去呼吸病毒，無他既。

之前5.4放咗
雖然都知地產股唔會有運行 但見佢4字頭有啲心動
求屌醒

死哂最後隻毒無左都係贏

遲吓會仲平
等埋三四月

今日開始唔准再報新增個案，咁咪贏lor

唔用冚住厠板，有窗開窗，倒漂白水1:99

彭博引述消息指，阿里巴巴（9988）將被排除在港股通之外，原因是自互聯互通開通以來，兩地將第二上市、同股不同權股份排除在名單之外，而目前，滬深港三間交易所並未同意改變相關規則。

報道指，若容許阿里巴巴等已經在美國上市的股份納入互聯互通，將與北京有意發大其本土交易所的目標有變，特別是香港早前出現反修例活動。

報道引述消息指，港交所（0388）早前已去信內地中證監，要求更改互聯互通的規定，但至今仍未獲內地同意。

港交所發言人回應彭博查詢時指，期待與相關機構討論問題，又指一般而言，港交所不會反對任何對市場有正面作用的事。

阿里巴巴現報210.2元，跌1.1%，而港交所報268元，無升跌。

一有o的咩唔可以交易唔係要間公司改
而係自己改個遊戲規則遷就對方

yes

有咩方法check

【武漢肺炎】世銀行長拒貸款助華抗疫 「中國本身資源充沛」

傻仔先有港股

麵仔搞咩玩埋1137

no idea how to check

外婆三姨嗰個位真係好有喜感

散水喇，老母麵加1137 + 759

用番鹼水

噴上去？

透過 HKG 分享一則貼文：[武漢肺炎] 全港46棟Y2型公屋及居屋列表

好彩冇我份

搽上去

有泡即係滲漏

啲番梘水要先整到起哂泡泡然後吱上去，如果見到係喉身嘅接口位慢慢有啲泡泡咁吹出黎就係漏

中國高收益債發行公司挫咧等 3月有巨額債券到期

〔編譯盧永山／綜合報導〕在中國國內正全力應付武漢肺炎疫情對經濟的衝擊之際，中國壓力沉重的美元計價債券發行公司將面臨融資能力的重大考驗，因有十分之一的這類債券將在3月到期。

根據彭博編輯的數據，中國規模約21億美元、殖利率至少達15%的境外票據將在3月到期，為今年到期規模最大的1個月 ，絕大多數是地產開發商所發行，這個產業已因武漢肺炎疫情擴大，多地實施封城後而遭到重創。

在近來全球債券殖利率下跌後，儘管中國高收益債溢價擴大，但風險已經升高，利差也低於2018年的水準。即將到臨的再融資潮，將展現購屋者對中國房地產市場的信心如何，以及中國官方是否準備確保這個重要產業的流動性。

香港東方資本研究董事總經理柯利爾（Andrew Collier）表示：「如果疫情持續時間比預期長，中國經濟將受到嚴重衝擊，北京當局也將處於尷尬境地，需要想辦法在不引發更多債務問題的情況下，公布力度更大的刺激措施。」

Kristy Hung等彭博產行業研究分析師表示，中國2月房地產銷售勢將大跌，因為許多公司關閉了銷售據點。而根據高盛的分析，1月和2月將僅占中國全年房地產銷售總額的約4％

印錢
降準
債轉股
發新債
咁舊債就唔存在

謝謝

政府昨日強烈勸籲戲院、卡拉OK、補習社、興趣小組及會所等多人聚集的場所暫停營業。

行政長官林鄭月娥出席行政會議前解釋，香港是自由社會，因此不會強制有關場所暫停營業，相信打開門做生意的商戶，都會採取所有確保顧客不受感染的措施。

她重申，為增加人與人之間的社交距離，已呼籲市民減少家庭及朋友聚會等社交活動。

問到是否不會全面封關，
林鄭以「封關影響唔係再去封人，再去封就係封需要嘅貨運，封要返嚟嘅港人」，形容「無咩意思」，現時已做到將跨境人流減至最低。

發覺呢條友唔係假傻而係真傻

仲有戚家隻狗喪彪, 一家十三口.....

講啲野成日都自相矛盾

豬咀浸完滴露水再過水之後仲有味, 會唔會爛肺

好似細個背o個o的家族關係圖

沈大師：個樓市一早死咗。

業主：

由上年已經日日話爆撚左

上證升到彷彿武漢肺炎冇發生過一樣

個個喺屋企冇野做, 三件頭: 炒股打機屌閪
咁邊有得唔升

出去屌西都唔敢而家

留家屌閪

佢千萬不要買樓就得

不如每人夾少少俾麵仔買樓

識玩

兩年幾前買樓自住，原來堅持要有窗廁所，唔要黑廁，係啱既決定

係，黑厠真係唔掂，不過新啲樓齡嘅樓屎渠入牆落嘅

唔關事啦 如果真係氣喉漏野就

另一條難題
究竟平時搭巴士隔離有戴口罩安全啲
還是無戴口罩安全啲

我間屋主人廁後面係咁既，U 型管係駁住地台同右邊洗手盆，但左邊洗手盆、浴缸同企缸睇落就直接駁左入糞渠？

傻啦 你估冇發生過肺炎會有得升咩
就係因為有肺炎
可以憧憬減稅，減息，降準，放水
之後件事完左仲可以催谷內需
對企業大派補貼
等睇上證見6000點高位

鑽石公主號被困乘客下單葡萄酒 無人機直送兩箱至船上

架公主號好似就嚟獨立咁款 港獨新出路

唔奇，同一條喉落

好一條

硬狗

原本只限制中國人的相關限制，目前擴大至香港、澳門。入境特殊通關限制將於以下狀況：

「所有」14天內造訪過湖北的外國人，一率禁止入境韓國
「所有」持中國、香港、澳門護照入境的人，需提供有效電話(現場驗證)與地址，否則拒絕入境
「所有」從中國、香港、澳門機場入境的人，需提供有效電話(現場驗證)與地址，否則拒絕入境

新野W型管黎
正常唔會直駁
d隔氣應該係室內?

香港好快變疫區，被封係完全合理

電話number無roaming咪無得入?

你唔封支那，咪比人封囉
道理好簡單，係件豬閪同香港人鍾意鬥氣

依加先嚟封當然無意義喇

洗手盆，浴缸下面有隔氣
企缸就睇下你係咪升高左個缸
升高左就都應該有隔氣

這條臭西正仆街……

係喎 呢首歌都有呢句

應該今晚已經有人作晒成首

等睇柒婆出信鬧鬼韓國大驚小怪，唔聽世衛建議

我睇標題第一句唸起係血肉之軀已沒有意思

2020-02-11 11:10

〔財經頻道／綜合報導〕美國在多次喊話要求中國等國取消在世界貿易組織（WTO）的「開發中國家」地位後，美國貿易代表署（USTR）週一表示，將修改貿易救濟法中的1項關鍵豁免原則，取消對中國、巴西、印度及南非等25個經濟體享有的WTO開發中國家優惠待遇。

台灣在2018年9月，已經主動表態不再是開發中國家。

彭博11日報導，USTR週一發出通知，將縮減開發中國家和低度開發國家的內部規劃名單，目的是在調查這些國家是否藉由出口補貼不公平的傷害美國產業，降低調查的門檻。

美國近年來持續表態，WTO續用已開發國家、開發中國家的二分法已經過時，且讓WTO部份成員在貿易上取得不公平的優勢；白宮先前也曾表示，當最富裕的國家聲稱為開發中國家時，將對其他經濟體造成損害。

USTR表示，美國有必要修改對開發中國家的反補貼調查方法；報導指出，川普政府這項做法，代表美國將大幅改變20年來對開發中國家的貿易政策，很可能導致美國未來對全球其他重要出口國的處罰，變得更加嚴格。

根據USTR通知，美國這次打算取消對25個經濟體的特殊待遇，包括自稱為開發中經濟體的阿爾巴尼亞、阿根廷、亞美尼亞、巴西、保加利亞、中國、哥倫比亞、哥斯大黎加、喬治亞、香港、印度、印尼、哈薩克、吉爾吉斯、馬來西亞、摩爾多瓦、蒙地內哥羅、北馬其頓、羅馬尼亞、新加坡、南非、南韓、泰國、烏克蘭和越南。

南韓宣布，明日起將港澳劃為疫區，加強檢疫。

所以話要現場驗證, 其實佢地都好似林鄭咁信緊你地入左去會自律嘅

都話咗最後香港同支那同一待遇，比外國全封。

任由香港做「病毒轉運白手套」,以為抬WHO出嚟就得，個個聽佢支笛，港共都白撚癡嘅

韓國將香港及澳門劃為疫區，明日12日凌晨零時起，所有從香港，澳門及中國入境韓國的乘客，每人必須提供有效的手機號碼及地址。韓國當局將會於入境櫃檯即場檢查，無法提供或提供虛假資料會被拒絕入境。酒店或民宿電話號碼不能當作聯絡號碼。遊客須開啟漫遊服務，以作追查。只有上網功能的電話卡不會被接納。

不論人數，每人需提供各自手機號碼。另外，每位進入韓國的外國人，需下載自我診斷手機應用程式以記錄每日身體狀況。如果未能於登機櫃檯提供地址及電話，將不獲辦理登機手續。手機程式iOS版本會稍後推出。

#疑似個案 #市民報料
可以知嘅係
疊翠軒4座有疑似個案
隱瞞返過大陸
父親發燒(已入醫院)，母親於家中發緊中，正服用退燒藥，兒子N/A(在家)
去過一期診所馬宜聰醫生診所隔離

#武漢肺炎

Amazon 暗中團中國貨

幾時到維景灣畔 想買

現代呂不韋

戚秦氏一家十三囗

連續買100年六合彩 買同一組號碼

一定中

必勝法

又學到野

豬那人冇一個係蘑菇的

路透引述兩位銀行業消息人士稱，包括中國最大外賣企業美團點評（3690）和智能手機製造商小米（1810）在內的300多間內地企業正在尋求總計至少574億元人民幣的銀行貸款，以應對新冠肺炎疫情帶來的影響。

根據名單內容，小米正在尋求 50 億人民幣的貸款，為加強生產包括口罩和溫度計在內的醫療設備。至求美團則是正尋求 40 億貸款，部分用於幫助為疫情中心武漢的醫務人員提供免費食品和送貨服務的融資。

武肺融資

賤價掃晒去 到疫症停落黎就正價放返出去

1425 #武漢肺炎 #屯門醫院 #初步確診
一名在屯門醫院留醫，非屬康美樓事件的病人初步確診受感染，累計個案或增至43宗。

報導全文：
#蘋果

聯合醫院口罩同保護衣只夠用多五日

到底會唔會罷工呢 定繼續自殺為救支那人

醫生護士都中埋最後只會係攬炒

按章工作跟勞工法例，冇足夠保護裝置唔做，叫醫管局做風險評估，要劃龜

從各方面黎講真係要多謝政府
六月你想攬炒, 各區開花
你地既意見政府聽到, 今日佢示範點樣攬炒, 如何各區開花
大家唔識罷工, 唔緊要, 狹路相逢迫大家成長; 真係慈母

俾我就辭職唔做算啦， 健康同命仔緊要， 分分鐘累埋屋企人

未有呢單之前其實裝備一路都唔夠
雖然有罷工但結果都係擱置
所以唔認為呢單會令佢地再罷
因為比醫管局睇穿哂底牌

又大愛道德上身，一係貼錢貼命打工囉

港樓，不了

打份牛工又無保障，中招仲要陷家剷，返呢啲工真係要諗清楚

受中國武漢爆發的新型冠狀病毒（2019-nCoV，俗稱武漢肺炎）疫情影響，2月1日從香港出發，搭載802名船員、1455名遊客的郵輪威士特丹號（Westerdam），被菲律賓、南韓、日本及關島拒絕停泊。早前郵輪公司宣布該船將停靠泰國曼谷，不料卻臨時變卦，威士特丹號仍無港可歸，成為海上孤兒。

人地一見到係香港發o既船都驚

林鄭話封關已冇意義

咁開返哂佢啦

其實武漢市長市委個班一開波爆發都唔炒晒有兩個可能
1. 人地真係好撚早就步步咁報晒比中央, 習習唔撚理
2.習班子(無得講)

不過就算係1. 事後都應該下台頂罪

尋日醫管局先講話有2000萬個口罩同埋200萬套保護衣

咁你又好難話自己坐護士站捽腳趾係罷工既

咁張建宗都話有千萬個罩既

咁好機會國民黨仲唔反攻大陸

目前聯合醫院外科口罩及高級保護衣只有5日存貨量，N95、普通保護衣及臉罩則有20天存貨量。據報外科口罩存貨耗盡後，有機會要求醫護人員自備。

番工仲要貼錢自己買裝備

炒價有無得claim先

注意安全

又唔見黑警自費買gear

咪係，開番哂佢攬炒啦，香港人鬥長命姐

之前唔走當你1月就醒水都唔會走得切

香港眾志採購十萬口罩運抵香港！
佢個網壞左

支支有得各區政府互搶, 香港都有各部門互搶

有冇師兄解答下我

佢地有自費買tag, 貼到鬼五馬鹿

新冠肺炎：官方要求民生企業立即復工 出現病例毋須關閉

減人口計劃firmed

雖然行到呢一步，為何圳當日封城咁on9

過多幾次

有姐 又話俾你用咩

一枱麻雀 三人確診 西灣河69歲男需插喉

每人打一隻一筒同西變左四人歸西

有裝唔等於比醫管局用
正如庫房水浸都唔會跌1毫子比市民一樣

係濕鳩正苦買唔到罩

屌拿星, 咁既時勢, 一齊上神來也打算啦

首先集合, 然後圈殺, 處理方便D

(全民充公) 廣東省緊急立法授權政府可徵用私人財產

真共產

恢復計劃經濟了

支共：冇錢啦點撚算

望到班外資

支共： 全都是黨的

九十九年成大錯

The End Is Near

政治中心／綜合報導

美國總統川普過去曾揚言要取消中國在世界貿易組織（WTO）的開發中國家地位，美國貿易代表署（USTR）昨(10)日表示，將修改貿易救濟法中的1項關鍵豁免原則，取消對中國、巴西、印度及南非等25個經濟體享有的WTO開發中國家優惠待遇。

過去美國曾多次喊話要求中國等國取消在WTO的「開發中國家」地位，根據彭博11日報導，USTR週一發出通知，將縮減開發中國家和低度開發國家的內部規劃名單，目的是在調查這些國家是否藉由出口補貼不公平的傷害美國產業，降低調查的門檻。

USTR指出，美國這次打算取消對25個經濟體的特殊待遇，包括自稱為開發中經濟體的阿爾巴尼亞、阿根廷、亞美尼亞、巴西、保加利亞、中國、哥倫比亞、哥斯大黎加、喬治亞、香港、印度、印尼、哈薩克、吉爾吉斯、馬來西亞、摩爾多瓦、蒙地內哥羅、北馬其頓、羅馬尼亞、新加坡、南非、南韓、泰國、烏克蘭和越南。

其實美國方面先前就曾討論，WTO續用已開發國家、開發中國家的二分法已經過時，且讓WTO部份成員在貿易上取得不公平的優勢，USTR強調，美國有必要修改對開發中國家的反補貼調查方法；報導指出，川普政府這項做法，代表美國將大幅改變20年來對開發中國家的貿易政策，很可能導致美國未來對全球其他重要出口國的處罰，變得更加嚴格。

食過未架 澳牛啲人成日叫我慢慢食

樓王層樓molamola

樓王：挑，散紙黎者，你要咪俾你囉

公子獻頭，一層樓換到你冧檔，值

我要呀 俾我

正正常常入澳牛食嘢係唔會比人屌
係啲人柒先比澳牛員工閪面同屌

又黎一齊喺太和殿前咚一聲跪地大叫阿瑪

阿瑪

世界共產化，比佢夾上船

【突發】新鴻基搬緊28萬口罩去醫管局

四叔

雖然而家口罩荒
但都奉勸大家, d來歷不明既口罩真係要check清楚先戴上面......
因為你永遠都唔知道有d咩驚喜畀你......

佢地最想 世界都是支那的 各國應為支那GDP作貢獻

廣東省緊急立法授權政府可徵用私人財產抗疫

//確診個案為一名59歲男士，於小西灣的衞理中學，校內的循道衞理聯合教會禧恩堂做傳道工作，自2月2日開始出現發燒、咳嗽、氣促症狀，但仍有參與教會聚會、小組等工作，其間有戴口罩，而他於2月10日或之前曾到東區尤德急症室求醫，最後（初步）碓診。

唔係恒基先係四叔咩

打邊爐家族

覺唔覺得“打邊爐家族”呢個名好撚搞笑？

賤過狗

港共仲叫人上大灣區置業

記錯左人

路透社引述消息人士報道，國家主席習近平警告官員，指新型肺炎疫情的防控措施已經衝過頭，威脅到中國經濟。

報道說，習近平看過發改委及其他經濟部門關於疫情的報告後，在上星期一的中央政治局常委會會議上，向地方官員表示，一些控制疫情的措施正在對經濟造成傷害，部分措施不切實際，並造成公眾恐慌，要求官員避免採取更多限制措施。

國務院新聞辦公室暫時未有回應路透社的查詢。

隔離po見到

醫管局高層送去wuhan 立功

師父又中

cfu

美心北京樓又多一位員工確診

美心繼續瀨

聽講係報左上支共中央，但刁煬帝決定唔張揚，話「怕影響過年氣氛」喎。結果爆煲。

唸唸下都係覺得唔多對路 有冇人都開始儲糧啦?????

面神儲糧有咩啟示

封關絕無意義
它不會扭轉林奠的心意
夢似是失去了收結一首詩
彷彿聽支那故事
今天我豈可關心多一次
又再讓搶口罩一再開始
到底得幾分傷心幾分痴
封關藏夢裡也不再有意思
誰要妳來說那封關的句子
到底得幾分傷心幾分痴 睡夢如欠缺了妳都不可以 而這晚卻說我跟妳 不可再試 啊...
封關從來不易 這個妳我早已知 但到這夜方發覺 情與愛何幼稚 若是熱烈地爆多一次 支爆原來更易 就算以後失去妳 仍笑說 不介意 到底得幾分傷心幾分痴 舊事藏夢裡也不再有意思 誰要妳再說那溫馨的句子 到底得幾分傷心幾分痴 睡夢如欠缺了妳都不可以 而這晚卻說我跟妳 不可再試 啊...

即係糧食供應唔會有問題 手持午餐肉都冇閪屌

其實你兩老先係忠實弟子

唔會掛，啋

2個位都唔熟

呢個真
黃埔啲茶記有師傅加持，鼻毛都賺唔到條

香港已經49宗瀨野
Dllm，仆街淋病

#市民報料 #將軍澳 #新都城二期
1900 二期近爭鮮有人暈低，多人圍觀

封得太遲

仲圍觀
腥港人？
比我見到走都走唔切

最心痛是

香港電視1137 GG配股

麵爺效應

服到七個一皮，出二十萬美金，賺幾百倍

唔買就慘 買埋更加慘

食人血饅頭 藥房都唔夠佢黎

又燈.
.
.
.
.
.
留名

老母麵個死仔cfu既轉世靈童

一開市分兩注 一半1137 一半759 !!!!!! 發國難財就睇呢鋪 !!!!!!!!

藍屍又開咗個篤灰罷工醫護嘅page，麻煩report abuse，開幾多投訴幾多

廣東省話沒收私產，係真當輸咗，不過支共必冧，非常好，充公埋外國嘅資產食埋呢浸，我唔信佢唔冧

如果殺埋落香港，呢次就係推冧港共嘅時間

應該係武漢軟件學校被徵用攪大咗
廣東省臨急要立法扮依法治國

香港人禁勤力返工就係為咗錢為咗層樓，充公都唔反抗推唔冧嘅都係死咗佢算

充公外國資產=林則徐虎門燒鴉片，即係申請美帝打柒佢

港共土港，最近一連開幾個fb專頁，好努力抹黑醫護

Done

好似收咗皮

去到咁嘅情況，華爾街將美國佬退休基金嘅錢全部比支共沒收哂，美帝實充公番支共嘅錢兼打柒佢，我就唔信支共唔死，我嗰少少唔介意喎

reported, 多謝樓王

新增七宗確診都是本地感染，沒有外遊紀錄，其中一名患者是觀塘火鍋群組患者的同事，一同做清潔工作，本月1日出現病徵，到律敦治醫院檢查後確診。

終於唔係家族成員

而家支共都應該進入倒數，真係走投無路。講真，經濟係好既，就唔會咁樣迫人復工。擺到明就係一冇生產就成條產業鏈斷裂，因為冇cashflow啲債就核爆。仲有hyperinflation, 佢遲多一個月開工，保證半年後人仔變廢紙

個post我有睇。一睇就知係騙子昆水post

口罩酒精綠水全部徵收

咁肥金、緬甸實郁鳩支共邊沿地區，緬甸有交易收冥幣嘅，話說昴山素姬係咪要收番佢個和平獎先啱？

我怕刁煬帝佢癲起上嚟，想用打仗轉移視線，打台灣咋

死得更快

2018年師傅狂吹支那內地資金鏈斷裂終於見得到了

沙俄皇室都係咁玩完

一個人負債累累冇工開一個月都要跳樓，何況一個國家

新型コロナウイルスの感染拡大を受け、兵庫県は姉妹都市の中国の広東省と海南省にマスク100万枚を送りました。

新型コロナウイルスによる肺炎が拡大し、中国本土では感染者が3万9000人を超え、マスクなどの不足が深刻化しています。

1月末に在大阪中国総領事館から兵庫県にマスクや消毒液、防護服などの支援要請があり、県は災害に備えて三木総合防災公園に備蓄しているマスク120万枚のうちおよそ100万枚を姉妹都市の中国の広東省と海南省に送ることを決定。

トラックに積み込まれたマスクは10日領事館の職員に引き渡され、航空機でそれぞれの省に送られます。

県は今後マスクや消毒液など衛生用品のメーカーを紹介するなど、支援を続けたいとしています。

日本兵庫県本身有120萬個口罩拎黎備用用作防災
但而家喺入面抽100萬個送比支國

又想比人燒

應該會比人反攻返轉頭

陶傑佢搵到，原來香港都可以

日本仔左膠係咪痴撚咗線

FBI警告 : 中国正在偷電動車技術

Tsla 上海 ...

好似聽到架仔講：「我俾口罩你啦！你唔好黎跑馬拉松啦！」

可能係一啖砂糖一啖屎，聽日安倍出黎就封港澳關

日本春袋畀中共鍊住
美國都唔敢
佢邊敢

除咗維基 D2 Place業主羅正杰都好黃

少有既有良心商人

最重要
舊電池同引擎係咪中國度整先
我估唔係

提早復工既後果

我就係想見到呢啲.gif

一定係賴嘢，根本擴散哂，支共搞唔掂，唔開工唔得，都講咗債務係唔會停

2020開始，支共自己宣佈已經有95間地產發展商執笠清盤

今次呢個疫情比人睇到香港醫療幾咁垃圾
唔係講班醫護
係講訂立醫療政策嗰班廢物

山西婦由武漢返家42天後病發確診 或成最長潛伏期

山西省晉中市衛健委2月9日表示一名65歲女性新冠肺炎患者自武漢返回山西40天後就醫，兩天後確診。雖然國家衞健委高級別專家組組長鍾南山日前發表文章，推斷新冠肺炎的病毒潛伏期最長可達24天，但這宗個案可能刷新病毒潛伏期。

晉中市衛健委通報稱：該名65歲女子現住址平遙縣杜家莊鄉蘇家堡村。2019年12月25日乘飛機KY3004自武漢到太原，12月26日乘坐的士到平遙。2020年1月1日乘坐私家車返回蘇家堡村家中。2月3日到縣人民醫院就診。2月5日確診。

2月9日，由國家衛健委高級別專家組組長、中國工程院院士鍾南山領銜的「中國2019年新型冠狀病毒感染的臨床特徵」研究，在預印本網站medRxiv上發表。論文中，對來自31個省市自治區的總計1099宗（截至1月29日）新冠肺炎確診患者的臨床特徵進行了回顧性研究。研究發現，新冠肺炎的中位潛伏期為3.0天，最長可達24天。

山西晉中這宗確診個案的發現，或將刷新對新冠肺炎潛伏期的認識。

又呃到800k
高招

斷水流大師兄名言

在座各位，都係垃圾

大家有冇做左咩準備??

每日一編

冇野呀一日一個
食完飯都要換啦
食完飯直接用番同一個

我而家都係一日一個

【公司業績】陽光房地產盈利跌逾九成 每單位分派按年持平
文章日期：2020年2月11日 18:04 Share
圖1之1 - 陽光房地產盈利跌逾九成。
陽光房地產（0435）公佈2019年度中期業績，期內收入按年增長2.9%至4.37億元；物業收入淨額則為3.46億元，按年增長2.1%；但是因為物業公允價值錄得虧損1.63億元，因此純利只有3070萬元，大跌96.4%。整體可分派收入則按年增長0.8%至2.34億元，每單位分派維持與去年一樣，達0.132元。

受到物業公允值轉為虧損影響，陽光的整體資產淨值按年減少1%至198.96億元。資產負債比率亦因此提高0.1個百分點至20.5%水平。寫字樓及零售物業續租租金增長分別為12.3%及8.7%。物業組合的整體租用率為96.1%，受惠於上環Strand 50資產增值工程竣工，寫字樓物業組合的 租用率回升至95.7%，較半年前提高1.7個百分點。零售物業方面，因為上水中心購物商場及新都城一期物業空置單位空租期較長，租用率輕微下降1個百分點至97.1%。於報吿期間，其已推出相應措施如短期租金減免及推廣活動，以支持租戶及刺激消費者支出。

陽光的寫字樓及零售物業組合的現行租金分別錄得每平方呎36.6元及76.5元，較6個月前上升3.1%及0.9%。根據現時的市場狀況，該公司的管理人預計陽光房地產基金物業組合的估 值可能出現減值， 導致經營溢利相較上一個年度產生重大變動。然而，此為非現金項目，因此其預期不會對可分派收入造成影響。

一日一個+1
出門口帶到返屋企

不過醫護一日先得一個真係唔可以接受

仲未燒𨋢咩，一壞左部𨋢應該可以收皮

師父幾時撈埋娛樂圈
下集竊聽風雲會唔會有佢份

返半日工咪可以解決到囉

其實都屌咗好多年 不過就上至官下至民大家都wfc咁款 咪由佢爆囉

香港郵政指抵港郵件急增八成 安排夜間派件及每日派遞

香港郵政表示，本星期抵港郵件量，較平日突然急增八成，當中大約七成為特快專遞郵件，估計過去幾日接收大約一萬件內載口罩的特快專遞郵件，明日起特別從其他組別調配額外人手處理，以及安排夜間派件，同時恢復每日郵件派遞服務，估計這批急增內載口罩的郵件，可於本周內完成派遞。香港郵政表示，農曆新年後一直以「口罩先派」為原則，優先處理內載口罩的特快專遞郵件，至今已處理並派遞超過3萬件此類郵件；亦已加強工作間的清潔消毒，向員工提供口罩及酒精消毒紙巾等防護裝備。

2020-02-11 22:29:02

搖撚準備

我信麵仔係大戶派來嘅人 屌那聲 有咩可能朝早開post 晏晝就話配股 解釋唔到

好撚垃圾

其實個垃圾會係咪都係無左用?
點解7婆話哂事既依家

但佢放左7500 都升

你唔比佢係師父本尊黎

可能係未來人

聽光明頂，原來大陸陽性檢測唔計確診。

我真係屌佢老味。

this is China

是旦啦！喺人都知佢做假

美帝開個頭撤非主要領事職同家屬

已將身家車落阿里爸爸call

幾時撤埋我

啊寶都要出動

切埋你就有份

好柒

想買退稅延期年金，唔知邊隻好

成個POST都係保險佬

shipping 一定要用船運
call G 一定奶

港首現二代傳播
邊爐家族疑染兩同事 康美樓媳婦傳外家

唔知堅定流
不過都係當笑話睇完就算

下次係咪要輪到發電廠員工確診

美國撤僑第一例確診
不過條友之前醫院初檢無病放左返去空軍隔離營

中國外交代表抵達駐葉卡捷琳堡大使館 俄羅斯政府令其強制隔離14日

比呀哥隔離如果係比老美隔離出黎口交都似

班契弟嘅目的，係想換撚曬支共啲垃圾落嚟吖嘛！
講得出嚟嘅都係弱撚智，你咪試返上大灣區醫吓啲武腦囉班弱撚智藍屍，我好撚懷疑佢哋究竟係唔係人嚟，連自身安危都不顧可以好似肥佬咁瀨到出血都未識死

mark左隻amd
諗住遲o的美女回調時入少少

燈嘅嘢。
好難用常理去解釋喎
有無入過賭場賭百家樂先?細路
啲邪神可以好似肥佬咁連輸十幾口庄都繼續賭，賭撚到無錢拍枱走啦，就開返口庄，邊撚度有得解釋呀

唔入賭場

唔識嘅，就跟燈搵食，已經好夠，深究嚟做乜

我係美國人呀屌

相信師傅

宜家技術移民趕唔得切
利： IT9 識吹水 掃地 影印 換燈膽 整冷氣

直至2019年12月31日為止，續領護照數字為：154,218

2019年12月31日為止，有效護照數字為：314,779

港共對果班船員應該都係驗完一次就當冇事

咁先多十幾萬

hk no it
it9算咩專業人士

IT狗 = 1分

俾啲信心,6月前260

仆街港女，飛髮佬都高撚過it9
好彩我係無業嘅姐

呢度有邊個唔係跟燈搵食

不如我俾埋我個名你

白巴無業咁我都要揸兜執煙頭食

咁我應該識光合作用

可以供樓

美國宣布取消25個經濟體貿易特殊待遇：包括中國、香港

攬炒了

師傅早晨\I/

有冇標題提供？

樓王棄樓滅支共

好豪爽

超詳細p4實驗室起底

韓國人準備爆 大規模排斥同趕絕緊支那人 50萬人請願要求封關

你大隻佬吊打啦！

而家香港同日本好兩極
一個做錯要切腹
一個做錯想磨到victim切腹

唔好

唔知confirmed 未？ 如果美帝開始喺香港散水，即係香港武漢肺炎會大爆發，大家記得保命

係咪支共已經搞唔掂疫症，所以向全球輸出病毒，務求世界大亂呢？

師兄個名幾有趣

唔好咁講，我間唔中呃吓蝦條姐

回帶串吓師父，諗唔到標題 已開

沈陣營第三百一十一期 - 2020支那經濟將超越美帝 by 沈大師（2018重要講話)

懷疑係支共代理人已退出美帝大選

恒指5分鐘個支燭好正

樓市股市齊爆，原因係因為師父發功嘅「不可抗力」

今日個數 44444

感染唔當確診

?

唔知郁倫定拜登出呢？

大師教路：大戶不求最低只求夠抵

雖受疫情持續困擾，但恒指從上周一A股復市的低位計，已累升約1,500點。近期筆者一直指出，若以○三年沙士經驗，股市是會走先於疫情，只要極度恐慌及悲觀情緒已經出現，就會反覆上升，不會等到疫情完全受控之後才回升。
上星期筆者指出，港股復市後三日，平均每日成交1,200億元，誰人買貨？到上周A股復市，市場極度悲觀及看淡，平均每日成交再增至1,300億元，不怕疫情而低位接貨者，應該是有實力作中長線持倉的機構投資者。加上在期指市場，悲觀氣氛令不少炒家做淡，大戶容易找到對手，自然大大地挾淡倉。故此，筆者自A股復市開始，都一直勸阻大家，不要輕率做淡，除非是持重倉股票，淡倉只可作為對沖而已。
所謂「大戶買貨，愈買愈低」，機構投資者有別於散戶，要拉低平均入市成本，就一定要在恐慌之時已入場，不會等到確認見底才買，因無人會知低位在哪處。總之，不求最低，只求夠抵。以現況判斷，很大機會在上周一，港股已做了今次疫症跌浪的低位，未來走勢要看疫情發展。
訊匯證券行政總裁 沈振盈（作者為註冊持牌人士）

個人覺得唔會係China Joe, 民主黨用烏克蘭單野彈核Trump係迫佢兩個dog fight 黎造就其他候選人。啫係話China Joe其實已被黨內大佬放棄。

都係
而家反支已是共識
拜登淨係佢個仔幫手攪集中營已有排抽水

美國媒體越嚟越多懷疑支共呢鑊生化危機，原來目的係製造對付美國本土，CIA唔知掌握咗咩嘢線索？

呢D on9 HR網教到港澳女人唔洗搵工咁

確認，香港隨時社區大爆發，美帝走佬一般會有情報然後評估先行動

molamola, 柒婆搞到美帝都唔照香港啦

想去中醫po 問下 中左武漢病毒嘅話, 腹瀉係會屙啲咩屎出黎

沈旭暉：

陳太的接班人最後由三強競逐，分別來自英國、巴基斯坦和埃塞俄比亞。譚德塞的履歷並不弱，曾任埃塞俄比亞衛生部長、外交部長，可算兼有世衛總幹事需要的兩大背景技能，而且是由整個非洲聯盟共同推舉，先天就有了五十多票。十年前，陳馮富珍得以當選，關鍵之一是得到亞非拉票，當年剛好中非合作論壇峰會在北京舉行，曾有外電報導中國疑似通過債務寬免為陳太買票，無論是耶非耶，總是欠了非洲一個人情，十年後支持非洲聯盟的「共主」，也是情理之中。

說到譚德塞，早在他身為埃塞衛生部長參與世衛時，已經有阻止台灣邦交國為台灣發言的前科，讓北京留下了深刻印象，因此競選期間，中國評論明顯傾向這位「中國人民老朋友」，認為他最能捍衛「一中政策」；台灣輿論則最支持英國候選人，早就擔心譚德塞當選會繼續「陳馮路線」，結果也不幸言中。

曾任埃塞外長的譚德塞，對國際關係潛規則心領神會，當選後居然委任臭名昭著、時年已93歲的津巴布韋獨裁者穆加貝為「世衛親善大使」，作為謝票行為，因為穆加貝曾任2015-2016年非洲聯盟主席，非盟支持譚德塞的決定，就是在2016年1月拍板落實。穆加貝在國際社會的「聲望」，譚德塞不可能不知道，卻依然敢冒大不韙作出如此決定，因此受到醫學權威期刊《刺針》公開批評，雖然最終被逼撤回決定，但他的價值觀和處世作風，已可見一斑。

須知譚德塞在埃塞國內，屬於前朝政府的親信，但他的靠山已經因為貪腐醜聞辭職下台，現任埃塞總理阿邁德阿里卻是來自另一派系。埃塞俄比亞和中國歷來關係友好，屬於「一帶一路」非洲重鎮，但其實發展潛力往往被低估，不代表必須一面倒，阿邁德阿里剛在2019年獲得諾貝爾和平獎，正備受西方拉攏，似乎打算在東西方之間拿捏平衡，譚德塞能否連任世衛，其實充滿國內外變數。雖然他在英國取得醫學博士，西方衛生界卻被他視為敵人，原因之一是競選期間，英國對手曾揭露他在國內曾隱瞞三次霍亂疫情，令他深知要站穩陣腳，只能從反西方陣營找後台。

武漢肺炎爆發後，譚德塞明顯把注碼全都下在中國身上，某程度上，其實和林鄭月娥一樣，只是沒有選擇的選擇。我們凡夫俗子，只能自求多福。

明報，2020年2月11日

樓王覺得老美係咪由中國死算？

我個人唔會幫囉。。

咁好機會將中國拉去1990,1980年代

蝗虫威胁巴基斯坦与印度 联合国粮农组织：破坏力及规模空前

估計下一站入西藏新疆，然後橫掃支境，師父說好了的支那2020超越美帝呢？

支那可能覺得可以去返8 90年代爽呀，又可以玩多次強國二十年，經濟起飛谷多次GDP

但今次死一班50,60後先

侵有個弱點
就係佢想保經濟
可以話道指係佢春袋

係1960年 或者支共冧台拆散十個八個政權

1960 其實咪又係攪到 hk

到時一車車人黎 hk

一定會

香港等同民國時的上海租界

計演變應該係咁，支境疫症漫延，最先醫療物資唔夠，各地方政府武裝搶，口罩已經知，落去就係民生物資唔夠、糧食唔夠，支境公司大規模美元外債違約，城市出現缺糧，地方為生存必定唔理支共中央，咁到時共匪已經要返山西窯洞，香港人就可以起義

一日華爾街班友仲奶共的話
一日美國都唔會大搞支共

支共搞臭埋HONGKONGER個朵DKLM
連黃種人都IN GENERAL受影響
在外時必需同支共割蓆

令人想起委內瑞拉...

起義還起義，到時記得淨係解放香港好喇，支那境內咪搞，唔係班生番混埋入嚟就麻鳩煩

〔即時新聞／綜合報導〕中國武漢肺炎疫情嚴峻，每日確診、死亡病例數均在上升，但外界質疑上升速度疑似遭到官方刻意控制，中方目前也被發現，其所發布的最新版《新型冠狀病毒感染的肺炎防控方案》，命令各省醫療院所要等「無症狀」感染者「發病」後才算確診。

根據中國政府官網2月6日發布的「國衛辦疾控函109號」，「國家衛生健康委辦公廳關於印發新型冠狀病毒肺炎防控方案（第四版）的通知」，當中的「新型冠狀病毒肺炎病例監測方案」，可看出中方各省、市醫療院所是藉由網路及時向北京中央回報疫情狀況。

方案中指出，關於「新型冠狀病毒肺炎」的病例分類，有分為「疑似病例」、「臨床診斷病例」、「確診病例」、「陽性檢測」4種，而前3種病例可根據病況深入選擇「輕型」、「普通型」、「重型」、「危重型」；若只有「陽性檢測」則應被歸類為「無症狀感染者」。

方案提到，所有經上報的「疑似病例」、「臨床診斷病例」，各醫療院所應根據實驗室檢測結果，及時訂正為「確診病例」或予以排除；而上報的「無症狀感染者」若出現臨床表現，此時才歸類為「確診病例」。意即目前在中國就算經過檢驗已經呈現病毒陽性反應，若是「無症狀」就不計入「確診病例」數中。

台灣批踢踢實業坊（PTT）鄉民們得知此事後，紛紛留言痛批「難怪一堆毒王」、「他們的醫療能力根本無法處理」、「刷新三觀」、「沒確診就死了的也不算確診」、「標準都他們在講」、「直接燒掉不算確診」、「光確診人數就救不完了」、「出現症狀才叫確診？」

刁煬帝，抗疫成功了！

全球排華已起動

睇唔明個市想點

支共控制嘅世卫話18個月先有疫苗
蛇都死
蚊都瞓

配合刁帝抗疫成功

爺西8連陽

奇怪香港仲未開始大量死人......呢隻毒咁奇怪嘅
似愛滋 同人類共生..........

大陸印左萬幾億

估唔到仲有得賣連登仔又話慢啲買唔到，報紙檔有三四本，2嚿水就睇到連登仔取向

［養狼狗］中國藥廠宣布成功仿製「瑞德西韋」並量產

武漢肺炎當佢冇事發生過

升市可能係咁

展現山寨大國實力 中國藥廠宣布成功仿製「瑞德西韋」並量產

美國吉立亞公司（Gilead Sciences）研發的藥物「瑞德西韋」（Remdesivir），因為成功挽救美國第一例確診病患，而被視為可抑制武漢肺炎的有效新藥。消息傳開後，中國中科院武漢病毒研究所馬上於上週三（5日）宣佈，已對瑞德西韋「對冠狀病毒的應用」（可治療武漢肺炎）申請專利。中國藥廠「博瑞生物醫藥」昨深夜（11日）也公告，他們成功仿製瑞德西韋，正量產中。

中國上市公司博瑞生物醫藥（蘇州）股份有限公司昨深夜宣佈，近日成功仿製「瑞德西韋原料藥的合成工藝技術和製劑技術」。公司已經開始量產瑞德西韋原料藥，瑞德西韋製劑的量產化正在進行中。

博瑞生物強調，公司開發瑞德西韋是為了響應國家號召，儘早獲得對抗武漢肺炎（新型冠狀病毒）的治療藥物。若該產品能夠獲准上市，疫情期間主要會透過捐贈等方式供應給病人，預計不會對公司2020年度的業績產生重大影響。

博瑞生物坦承，瑞德西韋是由美國吉立亞公司開發，用於於抑制伊波拉病毒，吉立亞公司是瑞德西韋的化合物專利權人。若想把瑞德西韋轉化為（武漢肺炎）治療藥物投入市場，需要獲得吉立亞的授權，這一過程將會「存在重大不確定性」。

博瑞生物又指，瑞德西韋已經在國外通過了I期和II期臨床試驗，目前吉立亞正就瑞德西韋用於武漢肺炎進行III期臨床試驗。會持續關注瑞德西韋的III期臨床試驗的結果，並根據（中國）國家和社會需要，及時開展後續（仿製、量產）工作。（大陸中心／綜合外電報導）

林奠兩個仔見到老母咁撚癲有咩感覺

做淡慘過西越多人感染=好消息

［嚴重求FC]HA Secret:大西北醫院收咗大陸病人係普通病房，冇隔離，等睇大爆發

柒婆又戴番口罩

柒婆連頭盔都唔識戴...
身邊啲人係咪有心唔提佢

絕對係有心唔提啦, 呢條閪婆根本係一個極仆街既老闆, 唔係秘密黎

到時佢一落台，可能連機場都去唔切！

印左萬幾億唔知托到幾時

仲未識跌

唔好咁講 好多大粒嘢行場都會咁 都係做個樣姐

身處鑽石公主號，你問我答

樓主屋企人中左招了。

睇錯樓王屋企人中咗招

大吉利事咩，水瀨兄
沈門禁多位得到師父「保佑」，一定無事

我覺得我會有事 希望我燈

繼北韓之後，位於馬達加斯加和莫桑比克之間的島國科羅摩，成為第二個向中共慷慨解囊捐款賑疫災的第三世界國家——100euro咁多。

件中共大使得罪咩人被流放?
面色蒼白身體瘦弱

D黑妹大食姐

突發！支那社區再進化 出入要說暗號

問：有朋至遠方來
答：必誅之

改做後面一人揸一把刀就差唔多

我向來認為百人斬係指一百個人追住一個人斬

呢個滿分

雖遠必誅

清明 反復印起脚板到

造市

炒盈富都執咗幾盒口罩

港股受武漢肺炎帶動下,直逼27900 收復多條平均線

再下期建議標題

師父：有牛自遠方來，必誅之。

再下一期： 牛熊callput，不亦樂乎

官：除襲警外為何不加控非法集結罪

dead body都出到要求咁勁

Dllm公民黨

左膠誤國

真濕鳩 同支鬼講仁義道德

佢地好似仲吹奏緊李文亮

沈：贏係我嘅，輸係你哋嘅，點解唔 ALL IN 啊？

好

可能有卧底

隔條毛咩，都中q哂

有後生擇一定唔投班死老野左膠
膠左咁多年咩都做唔到仲要愈黎愈衰

Matt 哥究竟係臥底定真心膠？

想要口罩姐

岩岩好今日停左逆回購

曲到圓

公海有人叫入677金源米業。
可以一諗？

本港一名確診病人治療出院

其實都唔知點先為之治癒
有啲人check過就對病毒陰性但其實仲有隱藏病毒

而家有感冒都會驚係唔係中招

食多兩舊炸雞喉嚨痛都驚餐死啦